中美貿易大戰 川普再加稅 中國數座糧倉竟然自燃！

美國總統川普5月10日下令對另外3000億美元的進口中國商品加徴關稅，這幾乎涵蓋全部中國輸美產品，關稅涵蓋逾5700種商品：包括肉類、急凍食品、金屬品、建築物料等，預料手機、電腦及玩具等消費品會受嚴重打擊，全球股市應聲大跌。據中共官媒報導習近平稱：「我做的決定我負責。」

習近平於今日決定，自2019年6月1日0時起，對美國做全面報復性反擊，已加徵關稅的600億美元清單美國商品中的部分，提高加徵關稅稅率，分別實施25%、20%或10%加徵關稅。對之前加徵5%關稅的稅目商品，仍繼續加徵5%關稅。

「但是其實習近平面臨的壓力非常大，為什麼？習近平面臨最大的挑戰是2015年那個時候，股市暴跌之後的這個所謂經濟政變。那一次的暴跌50%。給他造成非常大的壓力。可是這一次呢，美國又開始對你施壓，萬一這次股市又往下跌50%的時候，他（習近平）的壓力就是前所未有的。」

其中習近平最大的恐懼是來自於十四億人的口，天天張口就得吃。中美貿易戰中國的唯一籌碼，就是來自於糧食，那麼中美貿易戰為什麼和糧食危機有關係？親習官員表示：「去年中中國已經回覆對美國大豆、黃豆、玉米、小麥的進口。可是萬一要打起來的時候怎麼辦? 我現在的安全存糧到底有多少？我的防範措施是什麼？我要從哪個國家開始進口？所以現在中國已經做好，和美國完全撕破臉的準備。」

為了應對危機北京也已開始第三次清查糧倉。中美貿易持久戰到底要持續多久？親習官員表示：「從開始打貿易戰以來，現在已經是第三次清查糧倉。去年八、九月清查過一次糧倉，清查後很多糧倉就失火了。今年年初再清查一次糧倉，5月8號川普發推文後不久，發改委馬上就說這個禮拜我要展開全國性的，糧倉庫存量和質量的大清查，基層官員已經哀號，呼喊中國的糧倉都要燒光了！不要再查了，再查，儲糧都燒完了，百姓真的要餓死了。」

This is chi na

點解清查完至燒，唔係應該未查先燒咩？

查完咪貪

先搵人借糧來給人查，借完後還哂再燒吉倉就可以出公數再買多一次糧

連登仔一早已預言

入面都無野，唔燒點嘔返出黎

廢老︰「美國佬再嘈就賣哂d 美國國債」

入面都空既 唔燒點交代？

同一招燒糧倉都有效
中國有句好出名叫咩？死無對證

咁多年都有效

燒左唔洗再查又有保險呃

傻閪
強国既保險係唔會賠

五千多年的傳統

十個煲得一個蓋

橋唔怕舊

唔夠糧呢

唔怪之得要起咁撚多鐵路公路
物流業旺盛，原來得一個蓋

燒哂佢啦
鬼國

據中共官媒報導習近平稱：「我做的決定人民負責。」

食西北風都夠飽啦
D草讓領導先食
贏贏贏贏贏

幾時人吃人？

查糧倉先黎燒
貪左唔少啦

日日爆倉

自燃

習總好快會明白, 靠自己D子弟兵打貿易戰, 戰死沙場既機會率接近100%
90%係佢又信其他人講自己國家強大, 怕咩俾老美加稅云云
點知糧倉真係乜都冇, 今次都真係唔知點算

諗起果張斬自己國民頭黎補血張圖

搵第二地方官借糧 借完還返或比第二個繼續做數
跟住"意外"燒糧倉

香港d官係時間帶d學生去了解下佢地既祖國 學下通識

班官有錢 燒咪燒

好撚似清朝糧倉吉既
到埋牙隻抽果時 海軍炮射沙出黎

幾千年來嘅傳統

大把魚

沿岸死海嚟㗎

就係地方唔夠糧先要燒

幾時燒軍火庫

查完A倉，D糧搬去B倉，再燒左A倉，完美犯罪！

你首要係保命 重有時間搵人搬糧做咩鳩 一唔夠數既就要立即燒啦
止蝕離場啊

單新聞係話買d魚放入海 維尼黎睇先有咁多魚

中蟈人咁多年都係用緊用一個方法呃統治者

難得次次都信果下好野

查果班都係督數，報上去話齊，之後要燒咗咪唔駛交貨，本身管果個無事，查果個又無手尾跟

如果未查先燒咁就會令人「懷疑」啦

我呢招係以前有人用過，唔係新創。

全民食草衛國

同以前大飢荒個陣毛澤東一鳩樣

到到都放衛星,吹到d數完全唔make sense,然後條on9又信左,叫人民放開肚皮大吃然後就gg

btw,聽講雜種偶像係毛魔,跟著偶像步伐走

查完就燒倉
運去第二度填數

火龍燒倉

咁燒法 就快要食草

咁你始終要有貨俾到人食架

??? 又點

你話無內鬼 搞政變都無人信

連草都燒埋！

天火焚城

燒倉咁緊話燒就燒

你懂的

廢老話可以同美國攬炒

督完數咪燒囉

即係唔查就無事？

燒咪燒lor。中國個個都耕田 大把糧啦！

神邏輯

一個倉嘅糧足夠填滿成個國家嘅所有糧倉——支那式五餅二魚

空城計 話人知冇糧 其實大把
侵侵知驚未 你中計了

典型貪官驚查到虛報糧存

一把火燒撚佐個糧倉

同上面講燒佐無得查

This is 支那

天滅xx

我最期待的人食人要出現了

你覺得維尼真心信
大家都係為咗影張靚相寫下新聞
就算入面冇魚佢一樣笑 再後期製作P返D魚上去

咁多年黎中國人都係無變過 好撚悲哀

成日晏晝成飯都聽到啦 賣哂佢叫美國佬還錢

毛澤東當年自己都信大躍進

中國式繁榮

到時打爛9個煲，問題解決

查完燒完再借再燒

終於有新聞啦
前幾日睇完清查糧倉就一直等緊呢d新聞

放心，糧食無減少到

D糧多到拎黎燒
傻侵點鬥呀

查完話無損失再燒左佢
死無對證

其實我唔係好明
即係假設10個倉原本record係有10份糧但俾人貪左一份得番9份糧
如果唔點其實係冇事既
點知老世話要點
點完就當果度齊數報有10份上去
報完就燒鳩左其中一個即係燒左一份咁就得番9份糧
最後就岩番數咁？

啲廢老知唔知國債係有年期

睇黎要買定午餐肉

其實咩係糧倉依個年代有官方糧倉依樣野㗎咩

超無賴大法
簡單啲 A B 糧倉 但實際得A倉有糧
老細話要查糧存 當A倉不理先後次序咁樣點算...當B倉要查個時，即刻用A倉啲糧運過去B倉 咁樣咪做到A B 都有糧假象lor

之後燒B倉（其實已經變番吉倉）咁樣變到死無對証 呃上面啲扮緊睡既高層（因為佢都係咁出身）

淳于瓊

咁目的係呃d平民？

諗起甲午戰爭前啲戰艦炮彈偷龍轉鳳做石頭

is doctor lee!!

呃習近平

交數

中國人嘅自私同短視真係唔會改到

即係之前貪左幾多 然後要燒番d吉倉 整番條數？

可能已經倒賣左出去，所以燒撚左佢毀屍滅跡

問題在如果10個得番1-3個有糧
人地要查時 你係有糧既倉借調糧做樣
查完要還 還完燒咗個吉倉
點數時點過有糧 姐係10份record 10份都齊啦
家陣失火一把火燒喇 你咪可以再claim錢再買過批囉
買要幾錢？單寫幾多俾幾多
有無回佣就另一回事啦
再貪d糧倉可以再變吉佢 再查再借

新聞有冇來源？

仆街燒山

即係條河有食賓周魚既糧倉版

中國人食草食樹皮可以食足一年

咁似曹操官渡之戰燒袁術糧倉

重睇啦,袁紹呀

sor囉。打錯字啫。紹

天真

事實兩個倉都向民間借

教學例子啫

騙徒手法 層出不窮

最緊要有傻仔受

真係第二個毛澤東
整多次大饑荒

巴打識野

屌你老味
中國人2000年文化 當佢有先
就係查糧就永遠燒糧倉 真係自古以黎都存在

應該係燒！
唔係買

若然屬實
將會是最大"燃"家

支那火燒旺地！

愈燒愈紅，支那傳統

應該咁講10個倉但係加埋d糧其實得一個糧既糧食
佢每派一點一個 點完之後即時張d糧搬去下一個糧要點既地方 但如果搬唔切 就燒左佢話燒左無左d糧 完全唔洗上身
如果呢個時勢俾人查到你貪左糧食 咁你就大撚獲啦 拎錢買都後話 首先你要俾人拉去打把坐監先

三千年貪污文化

古時D官派米前都會燒糧倉,之後扮冇米問隔蘺村攞

竟然真係亮劍

Fake news. No source

一係食草，一係流放，冇人冇飯食，天下太平

on9 要報就報十份都燒晒啦

啲廢中/老唔會知，因為cctvb唔會報

source?

維尼係咁醒就唔會比侵侵撚狗啦

Source?

由當初話餓死班美國佬到今日淪落到只可以攬炒

唔好話
中國人一定吹大唱好
貪好多先補唔返

查O個個又貪話有呀
點夠數呀

轉頭燒左就關人撚事

未點就燒會比人懷疑

中国人食元素就生存

點會死